［集思廣益］大家有無問題打去特首辦查詢?

其實大家對７７７都仲有好多野想問佢
無出黎嘅人其實會唔會諗住電話查詢一下政府政策嘅問題呢？

我覺得如果有問題大家應該要識得打電話或者SEND EMAIL去問先得囉。

雖然無新聞會報一日有幾多人向特首辦查詢，但係圍稅局對７７７可能都未夠切身。如果有大量市民打電話向佢個辦公室查詢，會唔會都係一個有效嘅行動呢？

大家有意見可以打去，但真係唔好亂玩電話呀

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk